大家要記住我地既民意基數係100萬人 我地要團結比信心未出黎既人

好多人可能惗緊背後有家庭 有成就 有未來 唔想出黎幫拖
但我地要用行動真真實實講個事實比佢地聽
係時間出黎 無分你我
黑警面前大家都係戰友 唔會比任何一個拉過去
肯突破和理非非 我地既人只會越黎越多
理撚得佢咪啦撚曬入獄囉 定性100萬人暴動囉
全香港都錯 唔明白 搬曬入獄就岩
大家要團結 企出黎 唔好做縮頭烏龜！！！

【大整合】11/6-12/6 資訊整合 「反送中」

整合曬資料 唔該大家入黎集中推！